車長唔擺工都可以不合作運動

其實身邊好多人都已經以為聽朝又會交通大亂
如果有揸車嘅人配合，可以學返早一個禮拜
玩下地鐵站，都做到相似嘅效果，雖然一定無車長擺工咁有影響